點解啲人寧願幫珍珠奶茶鋪打工，都唔做出面啲hea工

成日係街都見到天XX茶，頁茶，X腳亭呢啲鋪頭忙到仆街，排晒長龍，唔明點解啲員工會甘心係呢啲鋪頭到返工，人工又得嗰40-50(好似係)，出面其實好多hea工可以玩手機都高過40-50呢個人工，奶茶鋪其實前途同其他hea工都唔會特別話有前途，咁點解唔搵份hea啲嘅？

mk 仔溝女姐 真係為錢咩

咩工
想知

忙到仆街，邊有時間溝女

細間舖溝女女

咁忙鋪點解仲有人做？

貼圖啦 圖呢

可能做呢類工都係年齡差唔多，好多人唔係計較人工掙幾多，最緊要同聲同氣，即係唔會見到有年輕人做中式酒樓

有咩hea工又50幾又玩得電話

會所
利申 做緊

算啦 你話一個post 貼一次

識人係真係因為鍾意飲天仁 走去做pt
學佢啲野點整 同埋有得免費飲

溝女

工作係做d咩

做天仁 茶湯會 一芳
聽落個名無做m記 kfc 大家樂 許留山果d咁cheap
又有靚靚圍裙著 扮下咖啡師
同事同埋客群多數候生 地方細可以幾個同事陪住做野
做m記你執包就真係全日係後面執包

hea工求介紹

忙先易媾

保安

我反而想知點解香港咁多人鍾意飲呢啲化學劑溝出黎既野
仲要花時間去排隊

講緊2X-3X一杯
已經夠食餐早餐